投降了 點打

中場完敗 得個派膠特 前面on9古 冇前4喇

點睇都係mu客場大勝

阿仙奴贏了

盧卡古返生喎

聽日唔駛返學，班中學雞應該可以正選搏到盡嫁

點解阿 會咁熱

對弱隊咋

山神係邊

近三場入六球
上場大巴黎都係弱隊？

阿記咪弱隊囉